今日中國有另一條法例生效：《中华人民共和国公职人员政务处分法》

隔離po 架水炮車

記大過？小學咩...

小學生治國緊，你覺得可以點？

一早應該要咁做啦，仲要擴大至其家屬

全部高官仔女拎外國護照去外國讀書

連去日本都唔比
無得去日本玩

香港公務員公務完法律

咁多位CS可以燒咗本護照喇 出國玩都要俾人燉

幾時適用香港公職人員?

好多狗嫂有bno

公務員事務局局長聶德權表示，公務員是香港特區政府的公務人員，同樣是中國香港特區政府的公務員，執行職務時要考慮此兩重身份。

岩呀

公務員

情節嚴重的
成句都有陣柒味
中国所謂嘅法律

記大過
小學雞咩

都冇加入附件3

開除咋, 又唔係收監
我拎得外藉都直接走啦, 仲同你做狗咩

聶生有冇外國國籍呀

夠唔夠膽行去灣仔天橋同全港公務員講唔準拎外國國籍

但成個中共同港共政府都係外國人喎
實行到？

good catch

Hopefully some reporters can put all these together and ask Lam in public to clarify !!!